web hosting 邊間好？

主打英語國家，文字content 類加少少圖，用wordpress. 除左bluehost 外有無D平同快既choices?

𠵱個情況，俾錢 WordPress cloud / GoDaddy 劏房算啦

digital ocean

如果鍾意自己 host 嘅，咪 Digital Ocean 月費機囉

Digital Ocean 同GoDaddy 有咩唔同？我其實唔係好識Web hosting ，會唔會 hostgator/bluehost/GoDaddy 會好D?

GoDaddy 係租間劏房俾你瞓覺，裡面啲水、電、上網、床幫你搞晒，你一入去蝸居就得

Digital Ocean 係租間屋俾你，你要幾大自己揀，揀完都有齊晒水、電基本配套，但你要自己搞，床位、router 就自己 set

Namecheap Wordpress hosting
快唔快唔知

GoDaddy

Digital Ocean

最簡單問自己識唔識裝修（Linux Server Setup），唔識就住劏房啦，一係搵裝修佬 (IT狗) 搞間房

ok. 咁hostgator/bluehost/GoDaddy 邊個好？

Digital ocean都有分shared cpu同dedicated cpu
GoDaddy都有dedicated VPS
唔好誤導人

anyway digital ocean應該係最平
其次係AWS lightsail

aws ami bitnami wordpress 裝都唔使

淨係用 Wordpress 易用過hostgator?

Digital Ocean就算Shared CPU都唔係Web Hosting, 而GoDaddy係有VPS但租server黎講都唔算係主流, 所以又唔可以話係誤導, 樓主應該唔係IT人講到咁複雜佢會仲亂

我個人建議就唔好用Digital Ocean / AWS個類, 一開始可能可以求其係Market Place就一鍵安裝到個WordPress, 不過如果之後有咩問題真係搵著自己黎搞

我未用過WordPress不過我覺得大路既WordPress Web Hosting應該間間差唔多, , GoDaddy, Blue Host呢d應該都無乜大問題

用ami著機即用得 內置wordpress phpmyadmin
aws 新開ac有一年免費t3.micro機
利申用緊 route53 dns
ec2租機 開多部可以做埋load balancing

咁AWS 會唔會比GoDaddy/hostgator 個類難用？AWS 都有 cPanel，會唔會差唔多？

你上youtube打aws bitnami wordpress
睇下個步驟 我覺得唔會複雜好多
但當然冇SaaS嗰啲咁好
Paas會麻煩少少

樓主，講到尾你剩係想要個 WordPress 啫，點解唔直接 subscribe WordPress 個 cloud service?

有啲嘢唔係愈平 / 愈 customizable 愈好，揀個最方面自己嘅 solution

wordpress hosting聽講cloudways幾好，有對wordpress 做tuning
但留意返佢只做web hosting, 冇mailbox

如果aws 快D 同埋平D, 咁咪學多D 野用aws.

我想問如果用aws ec2 同 aws Rds 用aws lightsail做web hosting 會唔會簡單好多？

利申 對web 唔係好熟 但近排搞緊CMS project

你需唔需要有自己domain？
預計每月有幾多瀏覽數？
呢d一定要考慮

如果你係就咁一部t3 micro加個最細既database基本上aws唔洗錢添(free tier)
但係你如果個網係多人上同唔冧得既就唔同講法

最岩你

點解？望過下，無mud 特別